［算唔算誹謗］周庭否認咗 文匯話佢戶口有近4百萬既報導

記住星期六、日投票

7.11-12 初選票站List出爐

賣咁多patreon都冇?? 咁d人捐錢比眾志, 你係咪有責任解釋d錢會點處理呢

patreon你估個個咁好搵？好心你啦

如果眾籌告誹謗 我會科水

個AC旺哂仲收到錢?